個4000蚊臭雞post好明顯係到賣廣告

屌你一開始第一個post都有啲睇頭（樓主對腳 ），然後樓主就潛水，最奇怪係無任何樓主既消息曝光，跟住成個post都係隻臭雞既相（全部一樣），然後有幾條友（臭雞男朋友，乜鳩best friend)出曬黎開post但係又剩係post隻臭雞既生活照 咁有咩意義.

例如呢個post,大家好，我就係嗰個ptgf嘅best friend，我見大家討論得咁熱烈，所以開多個

一句總結 係真係爆料想佢死係應該post多啲佢做雞既證據出黎 而唔係佢個啲咩做戲 日常生活照（刷知名度）

成件事鬼到仆街 唔好幫臭雞上位

曲線吸 follower，unfollow返佢ig了

條臭雞係咪咩youtuber黎？咁樣上位法仲衰過劉馬車

一開始都唔應該follow啦

佢條仔博上位博撚到
但個臭雞做雞應該係真 幾年前比rubbish爆過

見佢出事後係咁accept new request

你開呢個post都係賣緊廣告

利申：本身唔知做乜9